[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[2]

繼續繼續

Hello

有無人知點樣可以係依個post覆返上個post既野

你恰恰講到答車可以睇連登啊 但係唔會暈車浪咩？我暈到癲

應返你岩岩先

我仲以為得我咁on9會成段用google翻譯

我一時時炸
我眼訓既話就好易頭痛
不過大部分坐緊巴士我都會聽緊睇Lihkg

頭先係咪仲講到啲frd同唔同校

唔會啊有時一大段嘢真係唔想睇

我眼訓坐車好會易暈車浪

係阿

差少少翻譯完都唔想睇 直接禁個制叫google讀哂啲字出黎

我成日都係諗 如果有日我想嘔應該要點做

拎哂書包啲野 之後嘔落書包
定係
嘔落地下好

我靜係試過以前溫書溫到好夜第二日考試個時好頭痛 之後都唔再敢溫到咁夜 坐巴士好想訓覺

溫到咁夜記到野咩？
我覺得溫通頂 之後直接去考試既人好勁

其實無用啦緊係 不過個時恰恰中4學個啲範文 乜都唔知又乜都背 鬼死咁緊張

我都有諗過呢個問題

但我聽過人講有對情侶飲醉酒 個女朋友係的士到嘔

個男用手接住佢D嘔吐物

所以我諗都係會拎個書包直接路落去算 有公德心D

原來爆左post

應該唔係女仔想做ge行業?

係 唔知點樣生存落去
覺得只係不停受苦
我冇你咁好人
可以為左啊媽而生存
我幾年前自殺過一次死唔去
個刻覺得天都唔比我死
但到依家我覺得越黎越難撐
覺得真係好攰 好想再自殺多次
雖然
我都覺好對我身邊人唔住
唉

其實我真係好想積極咁生存落去

你就好 有熟嘅frd同校
如果唔太多 可以叫佢讀哂佢

用google translate呢個習慣要改
要迫自己逐個唔識既字去查 咁先有進步嫁ma

係啊太懶
不過有時又會去睇英文新聞 學吓字
真係心態上問題

我每日逼自己至少睇3篇

好習慣睇開邊個媒體？

絲打有咩煩惱令你覺得撐唔住?
有冇set d目標比自己去嘗試? 既然而家先年頭 不如搵d想做而未試過 / 想鑽研既目標比自己 令你覺得生存係有意義

呢句野有共鳴
有時盡自己能力付出 但完全無回報 個人真係會頹

由細到大有數唔清咁多既挫折
依家其實好似已經算係好既時候
但我偏偏因為之前受過既傷
冇辦法再信自己鍾意自己
都冇任何辦法令我開心

其實我唔知自己唔開心d乜
永遠只可以好概括咁講
明明一切已經過左去
但我都係好唔開心

不過話過左去
但其實 因為以前既事
依家都係冇朋友

其實我好似已經冇晒動力
咩都唔想做 咩都唔想理
連打扮都懶 諗住整下頭髮
然後諗諗 可能隨時都捱唔住活唔長
又何必再晒錢呢
其實我可有可無

你00後？

真愛阿
如果我朋友嘔 我一定唔會用手接
我寧願比個書包佢

你講我個科？

咩都無喎

個天唔比你死 你應該要好好生存落去
我明白自殺都要有好大既勇氣
但係你走左 愛你既人都會好傷心
我覺得如何既野都有得解決
唔一定要放棄自己生命

睇報紙真係有用既咩

你同個對象點阿？

我經常都係咁
真係好頹 做任何野都好唔掂

我知一定好難忘記之前受過既傷
但既然時間已經過左 咁不如由佢過
同依個傷做朋友

既然你想整頭髮你就去整
鍾意做啲咩就去做 試下做唔同既野

隨時都捱唔住活唔長
我覺得唔好抱住捱唔住 活唔長既心態
我知可能好難改變依種心態
但應該要開心過每一日
其實可以揀開心過同好唔開心過架
既然想開心過既話 試下做下開心既野
過好每一日

朝早有堂

你唔會無朋友 我做你朋友

人生係有好多挫折

我亦都試過跳樓

腳已踏出半步 我諗緊就咁死會唔會太自私

我仲有好多野未做 仲有好多路未行
好採我細個已經睇到咁透
之後既路我陪你行過去

你有咩都可以揾我傾訴

返緊去上

係啊 我已經覺得好老

有用啊 可以練reading 同時又學吓字

同人相處先難 交個心比人 點知對方係搵你攝時間

乜都睇，BBC, CNN, Reuters, Fox News, WSJ

搵個珍惜你ge人就唔會再想死

依個人唔會出現
反正到最後都會拋棄我架
我諗唔到一個要接納自己既理由

到底要點同個傷做朋友
自己都唔算係完整一個人

其實我都想開心過每一日
但有咩令我開心 我想搵野令我開心
冇 搵唔到 唔會有
過往令我開心既野已經消失晒

想整頭髮係因為唔想自己咁樣衰
不過其實整完 都唔會有人鍾意架喇
就好似我用心襯好衫
嗯 都係冇開心到

總會有人欣賞你

人係渺小 就好似你去遊行咁
你自己一個企出黎根本無人知你做緊咩
但當成堆人同你一齊企出黎成件事就唔同哂

唔開心既野只係過去式 唔洗諗咁多過去既野
而且呢到大把朋友
你唔開心仲有大把人關心你

但返工有錢

但邊到有英文報紙

唉 試過好多次
每次傾計都好認真
但原來我只係個水泡

咁就放棄吧

可以上網睇嘛CNN, Reuters嗰啲

有冇諗過冥冥中就係想你知你仲有嘢未做完

如果有人捉你去做幾次之後可能會有滿足感，靠自己驅動難啲

雖然咁樣講好衰
但係你阿爸媽真係好仆街
咁細個同你講依啲野
同埋我覺你阿媽係將所有唔意如既事發洩係你身上
所以其實你係無錯架
我覺得你係比你阿媽話得多
搞到你自己覺你做咩都錯

最少我冇當你係水泡

其實我細個都差唔多
又係破碎家庭
又係阿媽咩都唔比唔滿意嗰種

真係會好影響自信同安全感

父母既野真係無得改變
我細個已經係單親家庭長大
我都想有個完整家庭
你即管放負能量比我 我幫你吸左佢

老師有你地咁樣既學生係佢既驕傲
你可以陪老師行埋最後個段路 佢已經覺得好開心

你要開始接受佢
橫掂你都忘記唔到
你係完整架 你有四肢有眼耳口鼻

你未搵過點知呢
除左自殘一定仲有其他架

你唔好因為覺整完無人鍾意就唔整
點解要睇人眼光
自己鍾意咪得 係咪先
再加上點知人地唔鍾意呢

唔知點解
真實揀既對象同自己理想形永遠都係相反

你老師見到佢曾經教過既學生咁叻
一定會以你為驕傲

我明白你可能唔敢相信老師有病
亦無諗過咁快到依日
無奈地生老病死係人生必經既階段
即使佢既生命開始倒數
但亦唔代表係完既一日
老師永遠都會留係你個心入面
所有野可以消失
但回憶一定唔會

依段時間 盡可能見多佢幾面
甚至可以同佢擁抱下
老師一定會感受到
自己都要小心身體

返工都得

多謝你

安全感真係勁影響
我完全明

但自信依方面 可以做啲野令自己變好既

睇下搵的對象係邊個
係戀人就嬲嬲豬

多謝你
我會好好珍惜呢段日子
雖然只係其中一個學生 但都希望陪佢一齊行
唔好令佢失望
唔好令自己後悔

多謝你
擁抱就唔啦 現實中我好收斂
性格使然 唔慣將呢啲肉麻野講出口
反而偏好直接對人好 做出嚟

呢個消息實在太突然 第一時間唔太接受到
生離死別唔係無試過 但係每一次既衝擊都好大
其實佢只係非常年輕 但係講既野係有前瞻性 係好好既人生指導老師 亦都係個榜樣 我係希望未來我會好似佢咁叻咁有幹勁咁有vision
今次突如其來知道呢位老師既消息 我好坦言 係非常可惜同心痛同難過

我仲有好多野想跟你學
我仲需要你既guidance 架

最後 好想講一句
珍惜眼前人

帶老師做佢想做既野
陪佢過依段時間
最後都同老師講句多謝

命運就可能係咁
你預測唔到幾時會有病痛
所以真係每一日都要珍惜對方仲存在緊

都係網上識嘅人姐
人哋覺得你悶親佢，咁都冇辦法

我都有e種情況

一方面未必係哂你度，溝通係雙向

另一方面自己再探索多d新事物

佢同咁多人都keep唔到，搵完一個又一個
又唔係關哂你事

網上識人，來得快去得快

好多只不過zip zip時間

搵d野做下

等自己有多d information接收

睇下有冇新發現

網上識比現實識既人少見面 話題少同悶d都係正常既
呢到仲有人陪你傾計嫁

係啊 溝通係雙向
縱觀諗返成個對話 幾乎都係我諗話題去傾
而且好多都覆得好hea
單方面有心傾都冇用 一隻手係拍唔響
唯一解釋都係搵人zip時間

諗諗吓話人悶都係藉口 事實可能係佢根本冇心同你傾落去
呢度好多同路人

無約你出街？

同人相處係雙向 對方咁諗你又控制唔到 呢個人唔岩咪搵過個
終有一日你會搵到個同你岩傾既人嫁

搵到個人都攰
咁你搵到未啊？

唔記得quote 樓上

好似連登咁
對到嘴就吹兩嘴無壞

唔好放在心上

啱 認真你便輸了

家庭、經濟問題錯不在你
你唔使怪自己
因為你現階段唔會改變到
香港窮人都有好多
同時都唔係個個有自己房

如果因為你放太多負
令到朋輩關係受影響
你有冇諗過其他方法去減壓
動則跑步、靜則冥想

再唔係將唔開心嘅事紀錄低
如果想留念就用簿、唔使留念就用紙
將唔開心一筆一筆寫出嚟
壓力都會透過每一筆減少
最後用火燒咗張紙佢
壓力就化作一道青煙消失

朋友更加係貴精不貴多
每一個都係彼此嘅過客
合則來不合則去
唔使太過擔心同執著
啱嘅人會喺啱嘅時間出現

最後你更加唔使嬲自己
因為將你變成咁樣嘅係
家庭、經濟、朋輩關係等等
而過去嘅野就等佢隨風飄去

由依一刻開始嘗試去改變
俾個機會自己去改變
唔係為其他人而改變
係為咗將來更美好嘅自己改變

試吓幫咗自己先
等自己有足夠嘅能力去承擔更多野
先再諗點幫其他人

人生無常
人要見過生離死別
先會慢慢學識珍惜

襯老師仲在生要多去探望吓

都係既
都好慶幸自己居然有咁多回覆
會有人肯聽我放負
唔多唔少都從中得到支持
如果現實中都有人肯咁樣對我就好

冇人會捉我
如果有人肯同我一齊join啲興趣班
我可能……可能會肯既
自己都唔敢講
唔敢試新野
覺得自己都係冇能力

決定sem2開始要努力讀書算唔算
但我覺得我都係逼唔到自己
日日攤係張床到耍廢

細個個陣會想跟媽咪
因為覺得啊爸係衰人
但大個左依家覺得同啊媽相處唔黎
不過世界冇咁多如果
如果我成長係幸福家庭咪幾好

原生家庭係會好影響人既發展既
但都可以突破架
希望你都可以擺脫到童年陰影
仲有要知道你好好架
錯不在我地
你有咩都可以係度呻下
雖然我比唔到咩建議
但至少我明你感受
至少呻出黎會舒服到
而且呢度仲有好多人

冇一個完整家庭可能係上天對我地既考驗
當成功克服到跨過到
我地會比其他人學到更多野
都有可能將段經歷轉化對己對人都有用既經驗
雖然咁講
但如果有得比我簡我想係個幸福美滿家庭長大
其實我都可以吸你負能量架
雖然我好負 但都做慣左人地既情緒垃圾桶

唔怕 你點都會係現實遇到個對你好既
就算無 我做第一個

都算，但太沉迷反而狹窄左

睇你點玩

if你主動性大到問人組唔組讀書會都叫新玩法

加油阿你要
你媽咪返工都無朋友？

無人係無得救
目標太難達成，就換一個目標
你鍾意聽歌，聽吓周杰倫首稻香

樓主都比前排心情好咗，更加會開解其他巴絲

我覺得你識自己放負減壓都係好事黎
起碼唔洗壓力逼到爆煲
而且呢到大把人做你既傾訴對象
你唔洗覺得人生冇好過咁
因為你之後既日子會越黎越好
你唔洗為左人改變自己
我覺得每個人都有美好既一面
而且你之後會越黎越強大
因為你經歷得越黎越多

我嘅諗法好似會好不負責任 好啲驚你睇完會更唔開心

但係問題根源就係阻止你唔自殺嘅原因係 唔想對唔住身邊人
所以問題係 你未搵到自己目標 點解要活自己人生
我作為旁觀者 甚至你屋企人都好難會100%理解你嘅諗法
所以好多令你好辛苦嘅問題煩惱其實好難靠其他人解決
但我地可以做嘅係建議你協助你聽你講等你抒發情緒

另外我個人認同一樣野 當你有死嘅勇氣 你其實係最勇敢嘅人 人生嘅苦其實又冇乜特別

希望你多啲在意自己 諗下自己想要啲咩 有時候做人係要自私啲 條命點計都係屬於自己先

其實咁樣不如唔好繼續傾落去，只會令你哋更加唔開心

我覺得樓豬一直都係一位良善的人

純粹分享我自己都冇咩唔開心 其實都預咗

讀幼教點都相對善良

最緊要你自己接受到

你指嘅傾 係喺度傾定同我指唔覆人嗰個人？我怕誤會咗個意思

當然係指唔覆人嗰個

我以為係喺度傾
自佢已讀我之後，我冇再搵佢，因為我覺得冇乜意思
都已經係上個月尾嘅事

我前排心情都唔錯架 只不過依排必情更好
我好想個個人既心情都變好

可能我係偽善呢

依度就係俾大家一齊傾
啱呀點都要有樽鹽

這裏找共鳴
係啊 呢樣好重要

巴打咁嘅情況我都建議Block +del
完全冇意思
襯早搵個識得互相尊重嘅人

唔會既 睇得出唔係

點睇得出

你每個留言都有去覆
而且你讀幼教 點都會帶善既
而且你係餅餅人

每個留言覆都正常既
我帶惡
餅餅人邊個黎？

帶惡既MISS
我都想知餅餅人係邊個

餅餅人可能係鍾意食餅既人

你鐘意食餅?

唔鍾意
我亂講炸

點解永遠都係人del我
我明明乜都無做錯
我真係咁唔好咩

未有人識欣賞你啫
唔緊要我做第一個

網上識人？

hello 留個名

Hea覆多...
約唔到出黎講真wtsapp有幾多話題丫...
又真係唔係識左好短時間
但係想做朋友既互動都未有機會

無人欣賞我

係阿
真係好唔鍾意無啦啦比人Del
心情係唔爽

你好阿
有無咩煩惱阿？

已入

咁衰 唔好放喺心

好hurt
同佢傾左一段時間 出過街
琴晚已讀我 今日就del我

暫時冇，但都想同大家圍一圍爐

好warm

FIRST

會唔會太現實

異性?

有d野諗唔明
唔知點解無la la比個fd無視
佢唔關心我唔緊要
我只係想知佢煩緊咩過成點
搞到我好煩
唔知點算

痴線 做到咁明顯

你都好關心嗰位朋友呀

圍爐

自己無乜朋友 所以成日都想搵佢

無架啦

都講緣份既，有時筍盤又係a0, 陳同佳又有女

同你差唔多 不過無見過面 淨係傾傾吓就藍剔咗
唉攬攬就無事㗎啦

無視之前傾緊咩呀

點解要咁
有啲野真係同佢好夾
性格同價值觀

係阿

但係出街係上年既事
出完之後都有傾
再之後慢慢好似好冷淡咁

你又講得啱喎

但個啲人大把人欣賞啦

其實係唔係應該唔好咁上心

係呢? 我想講，人地del你唔一定係你差，例如唔夾都有可能呀

Del得我應該我真係唔啱佢
做朋友既資格都無

做唔到都無計
我到而家間唔中都會諗起佢 知佢呢排唔開心 但都唔敢去安慰佢

咩事阿？

講出嚟可能好難令人相信 但係冇理由咁多巧合發生係我身上

我都覺
真係會無啦啦上左心
我明明已經壓抑自己 但真係唔覺意上左心

你講我哋就會聽架啦

啱！你講我地就會信你！

真係好長呢個故仔

有時候會諗 明知無結果 點解自己仲要咁傻 點會對一個朋友咁上心
佢大不了咪再上網識多一個soulmate囉 可能人地都唔會留戀啲咩

只想見你但是盡量合群，明明相交不深我也上心

期待

咁最多講到1001再開新po

沖埋個涼再講
係關於占卜🔮

最後呢句講得好好 同路人

好啦等你返嚟慢慢講 最多唔偷睇你

唔係唔好上心
應該係平常心

知佢有d唔開心
問佢可唔可以同我講
佢話唔可以
我就叫佢同其他人講

ic......你就覺得佢唔講得你知係無視你既表現?

聽到都覺得痛

我諗佢應該搵到第二個 所以自然會疏遠其他人

會唔會唔想煩到你咋？

[member]
[member][/member]

絲打都有啲故事咁

Um 睇左幾次 有啲難明 我閱讀理解太差

你意思係覺得幾次既占卜都好準？

唔係呀
之後佢已讀不回
今日搵佢佢都無覆我
但之前我地日日都傾架喎

係 我搵咗好多個人去嗰個都好準
即係我12月頭去問嘅嘢 上個星期去用第二個方式去占卜出嚟嘅結果都係一樣

而嗰個占卜結果聽落都唔係咁好

唔會 因為佢多數主動同我講野

咁但都係要去到3月先知結果

去到已讀又真係唔太樂觀...

當初識咗個男性朋友幾日 傾傾吓覺得當男友同朋友都唔理解唔關心自己嗰陣 得佢一個真正明白我 會由我角度出發

雖然唔係識咗好耐 但對於呢個朋友我其實好珍惜 亦都唔知點解對佢好上心 好想再搵返佢 但真係唔敢

所以就係要等到三月好辛苦
但係冇理由咁多個巧合
嗰個師傅真係太準

唔係呀
而係12月頭我去問同原本個ex出現咗一個好好嘅結果
之後上個星期出嚟嗰個結果係一模一樣

我覺得你想揾佢就揾

佢未必係戲討厭你

算la 反正佢都唔關心我
只係想我做佢樹窿
唉 宜家變左condom

祝你好運
我個人唔太迷信
有好消息通知我我都想睇下

我本身都唔太信
但係真係有好多嘢解釋唔到
呢幾個月一定好辛苦

又唔駛用condom形容自己既......只係好多時我地關心人，對方又未必領情姐

佢之前話自己係毒撚 話一直會痴住我傾計㗎嘛

唉之前都有搵過吓 但傾傾吓都會藍剔 最後覺得好似自己好犯賤咁

網上識？
定係佢無咩話題

唉 不過無左佢真係好唔慣

係啊網上
唔知。。當初我地都係9吹咁識對方 明明大家年紀差唔多 應該仲有好多嘢傾㗎

網上識人真係唔可以上心

你試下再主動撩下佢睇下點

女仔主動揾人易啲既

可能佢真係太毒咩都唔咁講掛

講真呢個世界邊有咁多巧合

啱啊 睇吓呢到幾多血的教訓

I know that feel bro

毒l表示好有可能

等你好消息比我地開心吓！！

你信唔信呢個世界有啲嘢係整定？嗰個塔羅連之前我同佢發生嘅嘢都講中

雖然佢話自己毒

我信㗎早幾日睇新聞 外國有個女人因為仆親 唔小心隻眼插咗入不鏽鋼飲筒裡面 嗰陣第一諗法係 好慘 但真係命數嚟

同埋好信因果報應！

講真嘅 有緣嘅兜兜轉轉都會一齊返嘅

我明ar我都有睇到嗰個新聞
但係我喺度諗如果我同佢無緣嘅話，點解幾次占卜都係出現佢會搵返我呢個結果

絲打我想問下間野係邊我都想去占下

你想問啲咩？但係事先要同你講明 佢真係好撚準

感情野，最近同女友分左手，想問下佢會唔會番黎，或者我幾時走出依個困境

未占過呀...係咪自己一個去最好

冇所謂㗎 如果你驚嘅話可以搵埋朋友一齊去

日日返工放工既生活已經好無聊好無謂，有個人陪住自己放假既日子開心下調劑下都幾開心。可惜以為會一直陪住既人突然就唔想陪你...

係咁啱呢排對方忙？

諗返起佢個樣真係好撚樣衰
以為做friend冇問題 初頭佢個人正正常常
點知後尾搞D咁嘅嘢jm9

可能佢一開始就諗住可以得米

有冇照下自己個樣先ar佢
佢個心仲醜陋

我成日都會諗佢會番黎我身邊 去安慰自己其實佢都算係我初戀黎

絲打真係極度嬲豬
不過佢調返轉個事實嚟講 惡人先告狀又真係好谷氣

呢啲先係有料

佢係咁講，但我成日見佢係wts在線上，聖誕新年話趕功課，最後發現約左人有節目。話做返朋友，有次食飯見佢下下秒回人地，但呢幾個月成日都唔覆我，仲話我chur到佢，算點？

咁樣有啲奇怪喎

呢件事之前感情有無大變動？

如果你見到 我想同你講一樣野:你唔使再打啲咩laser，你搞掂好你自己個心先啦 咁撚醜惡

無，自從佢話讀書開始忙之後，都好少約去街，只係間唔中約佢食下飯，我返工都忙，根本連wts都唔多，本身覆我都少，有時直頭到第二朝先覆。突然就話我chur佢覆又要陪攪到做唔到自己鐘意做既野，但打俾佢就話係度睇緊電視又有同同學wts傾計個wor。聖誕話想做返朋友，咁一番挽留都留唔住我就話攞返d野去佢樓下，點知佢就由趕功課變成約左fd bbq。嬲到我死。

好似係

雀仔嗰個都要拎籌
同埋爆炸頭人聽講話有養鬼仔
所以先準

我男友個ex都係咁 佢地仲要三四個月先見一次 最後散埋

如果係咁嘅話 佢可能本身想冷靜期吓 睇吓自己可唔可以適應一個人先再做決定

次次去親都幾十個人係前面排 等到我花兒都謝了

我去嗰兩個都要等個幾鐘

我決定放手了，聖誕+新年兩次講大話呃我趕功課但事實約左人去玩，約出黎攞返d野食飯係咁秒回人，第二日我返工好累lunch同佢講兩句佢竟然🤫我，唔講以為手機個個先係佢條仔。諗諗下有次行街有條仔wts佢問佢瞓左未，佢勁驚咁收埋電話。大家個信任都無左，無謂繼續一齊落去。自問一齊既時候已經大部分時間盡力對佢好，變成咁真係心都淡。

好有耐性啊媽咪

我之前見啲人落雨都照排！

好想問吓自己出路點 就嚟畢業 好驚揸兜

因為佢哋真係好準
所以我點樣都排
我有個friend又係去問工作
佢都係今年畢業
佢一個月之前試過喺雀仔嗰度 一個月之後再喺塔羅嗰度問 出嚟嘅結果係吻合㗎
我真係覺得好準你覺得呢
因為唔止係我身上其他人都係咁樣

既然決定咗就唔好再返轉頭啦
有咩事想搵人陪吓就上嚟啦

Thank you絲打，好想放低但佢仲有好多野係我度，尋日拎左d又見面諗起又有d唔開心，好想盡快有個解脫瞓了

我好耐無去啦 對上一次又係雀仔 但係係抽竹籤嘅 應該唔係你嗰間 當時個師傅話我會出國工作 但我感覺唔會

我嗰個係
我嗰個係呢個

快啲一次過清晒就唔好再見啦 一刀切對你最舒服

goodnight唔好亂諗啦！

我嗰個好似再老少少 下次去搵你呢個！！

而家好似得返佢一間係雀仔

得返塔羅為主？

難怪上一次去唔多覺 以為佢地提早收工

係ar
不過呢個雀仔好勁

絲打有無試過有隻龜 之後個師傅會喺裡面chok啲銅板出嚟嗰種？

好似講到1999咁

我個friend試過
佢話好撚流

好似真係對我唔多work 直情唔記得個結果係咩

有時好多嗰啲呃錢嘅
問完之後又曬自己時間
但係其實到呢一刻我都未接受到我去嗰兩個都係咁準

我之前咪話睇八字好準嘅 搞到而家都唔敢亂咁問 好驚得到啲答案會嚇親自己

我去問嗰陣我都好驚嗰個結果
因為真係準得好恐怖

有無諗過自己學吓？

有諗住學 因為我覺得呢啲嘢真係好靈
完全唔關潛意識事

雜技

算啦 都習慣

唔知啦 唔關我事啦

咁假設佢真係搵返你

你會點做？

我已經平常心啦
我真係用做朋友黎做目標
之前日日又朝傾到夜晚
依家一日得個幾句

樓豬咁早起身返學？

係阿早堂
好攰

我都係訓得幾個鐘

好彩我聽日放假
但要返學校整啲野

唔想返

有人共鳴

要alone一個上 想喊

其實返學係開心既
但唔想返咁早每日都訓唔到

一直都係

適應唔到

唔放放喺心度啦 Next one !

我全部都係 返學返到自閉咁

分組好尷

係既
如果日日晏就當我會更開心

係啊 個個都小圈子咁
所以我唔係幾鍾意group work

唔Next one la
好攰

我明
比自己抖下先

啱啱返到 想喊

個個一堆堆

識人真係好攰

你識唔到人咩

呢度大把人比你識

又啱喎
大把朋友

好辛苦

發生咩事

適應唔到係因為以前有人陪你上?

識唔到人 要即場去搵組真係好尷尬
有時d科唔知幾時先開始分組 焗住頭幾堂都要返齊 就係怕分組果堂冇返

早晨絲打

早晨 我瞓得嗰幾個鐘 跟住一點又要訓
琴晚又係諗野諗左成晚

會一齊返？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

因為身邊嘅人都冇我咁好彩問嘅結果係咁好仲要幾次都係個結果好好

好驚到時問事業愛情開左支壞籤

唔緊要 真係唔緊要

網上識人真係唔可以太投入

投入得滯自己傷心

一開始識錯人 之後就冇一齊 到依家想識人 已經識唔到 個個小圈子咗

然後一陣又分組😭

我都等緊個緣
我個緣幾時先會到

好撚多野都係整定 有時唔到你唔信

兩日冇上嚟
又返工了

點都分到組既 唔會比你自己一組

啱啱分咗 好尷 太介意人哋點睇

有時我都會太介意人點睇
搞到自己諗太多野又唔敢做

係啊 每次都係一個循環咁

我都返到

超尷尬
就算話一齊做完個project 到最後分分鐘連hi bye frd都唔係

希望你再一次會得到幸福

好難捱 四年

正常

我都想學！！
想學塔羅 有一副牌喺屋企但係成日都唔得閒試

其實都係唔熟啫
你熟少少就唔會咁

日日晏就上堂揮吓手先
今日上兩半

我有個fd有研究開呢啲占卜嘅嘢
跟住佢呢排學ing奇門遁甲 呢個都好準
跟住我有問佢 我個情況係唔係巧合
佢同我講話唔係

個人真係摺到...

我之前有pe都係咁 結果是但問吓隔離點咗名未就開始吹到水

試吓搵唔搵到有potential做到partner嘅人囉 就算唔得都唔緊要 眨吓眼就唔記得咗～

陪你飲返杯

咁咪好囉！！！ 聽人講紫微斗數都好準
絲打你一定要幸福啊 見你好著緊佢

點解覺得識錯人? ocamp識?

分唔到組

紫微斗數都冇奇門遁甲咁犀利 奇門遁甲係可以唔使用任何工具
本身都諗住放棄但係出到嚟咁多次都咁好
連個師傅都話我好嘢 連續兩支上上籤

巴打 搞咩?

識貨
自憐自虐自討苦吃貴客自理

等prof分d同病相憐既人

又唔返學又唔上堂嘅free rider

希望zip你入d grp突一個算

佢係咁講

即場分? 冇搵身邊果d form埋一齊?

i know that feel
以前都係差不多

依家搵到frd ?

Same

你都係？ 好慘

有啲科要100%出席率

依家幾科都係 得我單丁

畢左業

果時都冇，自己單挑

一係有d識ge畢完業無聯絡

都有諗返自己唔夠主動，冇厚面皮接觸多d

我都係喎

我知啊 如果隔離都係一兩個 我都會主動問
但問題係佢哋至少4-5個圍爐 唔洗問都已經知佢哋分好咗而事實又真係

可以自己單挑咁勁
有時係情況唔容許自己主動

巴打攬攬 通常我會揀位坐 身邊都係單丁既人既位優先 只求大家gp埋一齊就算

點人名 好on9

有啲科得我單丁

試過2人組隊做4人project 點知個隊友乜都冇做 我單挑完成個sem 壓力太大 頂唔順佢屌左佢一獲 從此唔敢再1個人做project了

好想學 不過唔知跟邊個學好

而家仲有科點人名同100% attandance嫁?

絲打慘慘 每個sem最驚就係分組 但女仔搵組入唔係易d嫁咩?

我地都有點人名痴線 之前成日要跑返去 費事又當遲到

實習堂要100% 然後全部科都點人名

個個一早小圈子咗😭

真係慘 當係訓練自己唔好遲到
不過讀u都要計attandance真係反智

Degree都係咁 唉 唔想讀 想quit

我冇得揀
依家又自閉咁上緊另一堂

但有時又唔能夠否認靠自己 好過靠人地
不過自己chur幾個人嘅嘢又chur

題外話 我話好多喺連登嘅塔羅 都係好似呃人錢

唔建議

一科就話即

幾科project份份單挑真係唔洗訓

之前hd嗰陣都係 不過仲on9 遲15分鐘直接當abs

今日本身上兩半 但係遲到又怕醜唔敢行入去 而家坐咗喺出面等break

我俾人話幾準

但免運，曾經開過po幫手

我反而好似無係到試過塔羅 淨係試過水晶球 nickname 八字

[member][/member]

水晶球係點樣架？
今晚有個巴打話去問雀仔

絲打當初點樣學㗎

好似係比你同對方嘅nickname 之後講底想睇乜嘢 佢就會幫你用水晶球睇

今晚得閒嘅話我都去吓先雀仔係咪日日開㗎？

雀仔係日日開 等睇你哋嘅summary我始終覺得占卜🔮嘅嘢曾詢問會好啲

係

因為無咩因素改動的話，占出黎都係差唔多

占第一次應該都明，每張牌除左係顯示跟據占果陣既情況而產生既後繼發展外，仲係一個建議同指示

我發現好多連登PO都係一野扔低個result但冇乜補充

可能佢地係收費先有

我睇書

先了解左塔羅少少背景，例如起源邊度，發展，有咩工具
再了解塔羅牌既牌組有咩卡牌，每張牌基本含意
再之後就研究點應用塔羅牌呢樣工具
仲有使用上要注意既地

最後嗰句意思係面對面問會好啲。。？

係呀面對面問好啲
我語音輸入打錯字

我嗰副牌係人地送嘅 所以都唔知啱唔啱新手用 第一次用嗰陣傻吓傻吓 淨係跟住個說明書 睇完個解讀就算 其實都唔知係咪咁做

說明好短，唔夠
你查下你副牌係咪韋特牌
公仔未必一樣，但結構應該跟

新手用韋特類好D

我都覺

面對面占卜可能當時太細個 作準唔到

返去開封返先 擺低咗十萬年

咁書有無推薦啊？

洗唔洗咁驚 唔敢行入去呀
以前我都特登等break先入 而家都係慢慢行入去 甚至唔鬼返

辛苦到想quit u😭

點解呀絲打 有咩辛苦想呻可以係呢到講 大把人聽
收收埋埋 仰壓情緒對自己唔好

又開始焦慮 見到個個一堆堆 得自己單丁 讀得唔開心 好大壓力 又冇得唔返

幾時先可以完

希望你地真係可以一齊返

好想拍拖呀

咁正 好羨慕
朝早堂天未光就要出門口

殘酷遊戲
衛蘭啲歌都好有意思

7點起身 返9點

我早堂要6點
岩岩上堂攰到訓埋

驚天過 再淡然 才是人生

啱啱上完下晝堂 點完名就走咗

我都想咁
但無可能

人生總會跌跌撞撞

做咩事？

好想逃避

6點咁早 你返到已經好叻 比著我走哂都似

除左單丁之外 你既壓力來自成續? 定係平時同朋友相處?

單丁唔緊要嫁 我都單丁上
好多人都單丁上緊 只係咁岩唔係同一個課室 坐埋一齊上咁解

有時逃避下係好事黎既

我都想走哂但計出席率

頂住呀絲打
就算你識唔到人都好
呢到大把人比你識
唔洗比咁多壓力自己既

最少幾多? 70%?

一入到去就開始焦慮 又專注唔到上 冇fd又唔想讀 唔讀成績又差 又單丁又成績差 好失敗

感覺好似異類咁

係呀好麻煩

點解咁講

唔知係個人被動定點 識唔到fd

個人被動 應該都會有人主動識你

岩岩入u果時都係咁諗 所有course都要痴住fd 但大家想讀既科唔同 迫住單丁上

始終有部分時間係單丁 冇可能有人無時無刻係你身邊 要學習同適應1個人既時間 加油呀絲打

我依家先year1

現實識唔到住 咁咪上堂果時來傾下計 當係有呢個po既人陪住你上堂

year1冇去ocamp?

有去 就係o camp識錯人 好伏 再想識其他人已經太遲

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

冇理由咁樣放棄架ma
雖然呢一刻辛苦啲 但係冇可能個結局咁好都唔去等

平常心，結局未定

我都係

ocamp伏到喊

冇個夾得黎，大家應酬咁款

嗰個師傅就叫我同最近嗰個就平常心 跟住第二日就分咗手
但係三月呢個就冇 佢仲叫我信下佢
話我同佢會捱過呢一關
跟住塔羅嗰個仲叫我對住四埲牆 咁樣等到佢三月尾就可以 因為佢嗰陣開咗個牌陣嘩睇到未來嘅話，如果我忍唔到手搵咗佢，就會夾爆多佢一次
所以佢叫我乖乖地等到三月尾

好驚開門嗰吓全班望住晒好awkward

以前hd細細班大家熟晒就唔驚 同埋因為堂堂都學到嘢就唔會走堂 而家U就覺得好多陌生人 有啲堂真係會寧願skip

可能我日日遲 習慣左 唔覺有問題
不過要揀位 個人太毒 好驚坐異性隔離

呢個問題好難答

本身圈子裡面搵唔啱？

我一年轉一次班 成年都係對住同班嗰40幾個人

我仲衰 廿幾個

分組得我單丁 然後個個都湊夠人數

我讀U讀到成個中學咁

same我覺得仲衰過中學

我都係！！！

咁係個prof無考慮周全令到你有啲尷尬攬攬你

咁而家最後點？

因為佢2-3個 咁人哋點樣拆都得 唔差我一個 最後佢兩個人一組 咁人哋三個人fd嗰啲就有一個凸咗出嚟同我一組

係咪有少少bad feeling。。？

唔好因為咁樣而自責要諗大家係嚟讀書 唔係朋友圍威喂 只要自己做好本份 平穩發揮唔好freeride就夠了

如果呢個grpmate份人都nice咪傾兩句試吓 唔啱傾嘅咪專心做嘢 得閒嗰陣就上嚟同我地吹水囉

話唔定遲下你同個gpmate好好傾 仲識埋佢果2個fd呢

唔知點解讀到咁 喊到收唔到

啱啱wts咗佢睇吓點樣傾份野

只係咁岩識錯人同分唔到組 緣分未到你都急唔來
喊出來發洩係好嫁 但成日為同1件事而傷感就唔健康啦

好開始來嫁 肯踏出第一步

[member][/membe

好懦弱 好冇用 一日係咁就日日都想喊

[member][/member

我讀個個課程又冇得reg科又冇住hall

絲打year1好似冇乜科要reg? 我唔太清楚year1 2既study schedule

係咪因為未揀major？
利申：9估

ece冇得揀

依個都係一個幾好既辦法

唔識人就唔洗擔心依個問題

好羨慕
最遲既堂應該係10點左右

但成日抵擋唔到自己心魔走去識人

真係 我想識交心既朋友姐

我都想 但到呢一刻都搵唔到

有幾次我以為我可以搵到
但點知對方對我有野
一超越左就返唔到轉頭

絲打唔中意對方?

唔使咁緊張喎

係啊 仲要俾咗6萬蚊 又好唔想讀

sorry 其實我打錯字 想講冇得揀就煩少樣野

岩岩睇返ece個syllabus 好似year3先開始reg科

除左識唔到人 仲有咩原因令你唔想讀嫁?

巴打咩事? 考oral?

我都試過 真係會有啲抗拒

學校exam定咩?

可以咁講
真係當佢朋友 完全冇feel

對方有野
但自己無野好難搞
因為咁無左兩個男仔朋友

我明啊
現實成日都係 你鍾意嘅唔鍾意你 你唔鍾意嘅就鍾意你

上咩堂？

頂

敢去考ielts已經好好啦
會唔會係巴打比太大壓力自己 比d信心自己 可能考得唔錯呢

絲打冇再比signal果2個男仔 呢樣抵讚
比人拖住既感覺唔好受

其實主要都係識唔到人 適當唔到自己食lunch同上堂

體會唔到巴絲打既感受
我都想有人中意我 可惜冇可能

感受唔到都係好事
可能巴打一擊即中 唔會出現我哋呢個情況

依家又去上堂lu 每次入班房都好緊張好焦慮

我都係係舊校個邊食

我最遲3半 不過愈遲起身動力愈低

有聽朋友講過 覺得自己講到1999 但成績都比想像中好 唔好咁擔心啦 考完要獎勵吓自己先

飯糰巴話考ielts啊

[member]頭先有係門口睇過下menu 好想食蕎麥麵 但炸野要戒下口

下次去會大聲叫 呢到有冇1位叫大波妹既絲打 小鸚鵡巴打想搵你食飯

不過我都係怕醜 唔敢叫

我平時就冇所謂 返pt都係自己食 自己行街都ok 但係返學就好介意

正 我都食開 仲有邊間好食😋

我今日淨係上 下晝

咁你叻過我好多 我好少自己行街 好廢

其實依個又真係

但係之前試過係一個post留言
好多人都話我仆街

我都唔好定壞

都係
3點半堂既話我會想走
返去上一隔就落堂好唔抵

因為你同佢哋斷咗所以仆街？

係呀
有好多人話我無feel咪繼續做fd
但我好似唔係幾接受到

我唔想比左個希望人
到頭又唔同人開始

咪就係好似我最近俾佢話嗰個男仔咁
佢問我仲想唔想同佢做朋友
我心諗你講到咁樣 其實做返朋友都好尷尬
同埋我真係接受唔到 點解可以幻想咁多
明明大家都知道唔會一切呢個事實

我都係咁話
一超越左好難做返朋友喎

現實

要啦 心靈好弱小 而家放咗去返工

上次食魚生飯唔係幾抵食同一般 下次試吓你嗰個先

落堂就返工咁chur
我係一放學就要補眠嘅人嚟

拉麵都麻麻地唔洗試 所以我次次都係揀魚腩腩

燒賣 牛雜 滷味 格仔餅

當試下你應唔應付到ielts 順便適應下個模式
第1次係會差咁d 唔好比咁大壓力自己

傾得多有好感想發展都正常 但你地都冇比假希望對方 唔洗咁介懷啦

我們之間的距離好像忽遠又忽近 呢種感覺唔好受

痴線 一講起食 小仙女絲打即刻活潑返哂

代表有進步空間 肯嘗試已經係有進步

真
勉強無幸福

學校叫要考？

萬一呢次真係唔太理想 試吓考完mock再去會無咁驚

但一時係到諗
咁樣做而無左個朋友會唔會好傻

咁呢到可以改做飲食台 正

係其他巴絲打到學返來

同埋唔係好明其實明知係冇可能就講出嚟做咩事
我都唔想講嗰啲仆街hurt人ge嘢

但係有時只係佢哋會錯意
唔同佢哋講咁樣仲仆街

唔傻呀 相處一直都係雙向嫁
你有咁既諗法代表你有為對方著想

我都覺
但有勁多人寧願對方繼續會錯意
明知人地對自己有野 但又同人單獨出街

但對方永遠會話我

努力搵錢

笑死 邊有

我同嗰個痴線佬去街都係佢未同我講嗰啲痴線嘢之前
佢真係好似毒L

點毒法

我之前同過一條友出街 佢毒到應該個日既對話唔超過三十句 得自己一個超話題勁辛苦

我意思係佢自己本身成日話其他人好有問題
叫我唔好理佢哋
點知原來佢自己仲痴線過嗰啲人
即係我明鍾意一個人係冇原因 但係都唔係咁樣同我講間接自殺呀嘛
佢個外表唔吸引

唔係阿嘛
真心痴線
點解會同佢去街？

仲要我問佢野 佢用單字應我
但明明網上面唔係咁

最近都去左占卜問復合既事

因為佢之前個人正正常常
仲識講其他人唔正常
咁你知唔知最有問題嘅係咩 就係佢一直知三月嗰個男仔 佢仲話佢對我沉咗船佢係咪用錯形容詞
仲話佢唔想其他人誤會我同佢有嘢
我心諗得佢一個誤會
都唔知佢嗰啲咩朋友

聽好多人都講沉船依個詞
但心諗 佢地明唔明個意思

條友諗多左

佢都唔明嗰個意思係點
最好笑係佢啲friend 其實我唔係一個正常人都知道係佢諗多咗 反而俾佢啲friend講到個事實扭曲左

肯定為食女來
btw 用返不推文 比返正經野上熱門啦

廟街 草蘆
中上籤 未斷得哂既
話今年犯太歲 嚟緊鼠年會好

真心痴左線

嗰枝籤叫咩名
佢話我今年triple犯太歲
你覺得佢講得你同佢中唔中？

個post真係1001啦

同埋我最唔鍾意佢嘅一樣嘢係

打錯字就黎先岩

咁快又1001 拍定手先

唔記得左啊
但佢講我講得好中
話我個人好多時都好執著 做我男朋友都幾惡頂

我睇個間都叫我掛粉色既牛

好開心
原來我po野係有人應

因為我係去草蘆 同一間
邊個介紹你去

記唔記得嗰個內容係講咩？總之唔係桂英高咗已經好好

你係既比啲信心

我都覺得我個口真係人生敗筆

朋友
我朋友試過兩次唔同時間去問佢
都係講返同一樣既野

好似係打仗歸來個種架 真係唔太記得

你嗰個朋友係咪我嗰個朋友
我都有個朋友同你個朋友情況一樣
佢12月去問學業 跟住琴晚又去問
都係出返同一支簽
佢係咪都係朋友介紹

打錯應該係*桂英告狀
我嗰個係宋江上梁山 總之樣樣都會好好
甚至話咩命運勝前時 仲要出現咗兩次
你去嗰陣係咪應該少啲人排隊？

遲啲睇完話你知！

之前有一排戴過水晶 但感覺出出地事 所以轉咗戴其他嘢。。

佢都係朋友介紹 不過佢唔係去問學業

我ig買左條天鐵 見佢啲好評都係幫助到復合 想睇下work唔work

準備開新post

話說我都係朋友介紹
但係呢個師傅真係好準
佢仲叫我放心信下佢

聽到你宜句 我個心都有啲定
希望真係復合有望